中国外交部最新聲明

本公司全屬私人持有，並沒母公司及從沒有任何公司或機構投資。

由創立至今本討論區以維持言論自由為最重要管理方針，從沒有打壓或抺殺任何言論。

過往不少有心人士一直以斷章取義，東拉西扯，煽風點火的手段，企圖攻擊、抹黑本討論區，影響本討論區之中立形象。唯近日該等人士更利用維基百科開放編輯的功能，填寫不實資料，欺騙讀者。

昐望本聲明能澄清一切謠言，有心人士請停止此等中傷本討論區行為。

假新聞

好尷尬

打手死撚返去啦

[重開] [有圖] 高登啲打手好撚陰濕